如果男人無'聖人模式' 會有咩好/壞既影響？

聖人模式指滿足完性慾之後個段冷靜時間。

我先，減少中出即飛既現象